唉 做人點解會搞到咁

唉

做咩事

sigh...

好醜命生成

冇讀專業科，前路茫茫

錢唔係好重要姐

專業科又咁易讀咩？
我覺得打和啦
管理人才一樣可以高人工架

大把人讀完書都未必做嗰行

係因為我揀唔到，慧根有限

管理層都唔會輪到我諗住

人愈大對錢嘅需求就愈大，尤其是住喺香港

做人要為將來打算

大把工老齡年 睇你肯唔肯做

老年化